英國國會昨日(10 April)再為香港問題辯論

無中文

原文

Video:

突發英國政府討論外交關係片段

收返香港啦，做英國狗好過做支那人

英國mp都係講umbrella movement